英國國會議員：作為中英聯合聲明簽署國，英政府有責任為香港採取行動。聯合國：港共應撤銷民主抗爭者控罪

英國國會議員特別留意到最近港共政府想強推國歌法，此舉嚴重損害香港自治同言論自由，中國違反中英聯合聲明，國歌法亦極可能被港共政府濫用（呢句我自已講嘅：好似限聚令咁）

好多人覺得英國係廢國係日落帝國，但係英國始終係香港前宗主國，亦係中英聯合聲明簽署國，佢哋有責任有義務亦有話語權去保護香港。
我哋一定要咩都試下，唔好未試就話唔得無用，我哋選擇唔多。
英國議員：

聯合國：港府不得起訴民主抗爭者

其他關於香港警暴等等：
美國五大保守派智庫之一亞太區主席：

外媒：

仲有好多放唔晒，入去Twitter bot有更多。

上Twitter 講多啲香港實際情況比國際知，有片有新聞就最好放埋比佢哋睇。
美國英國甚至其他國家嘅議員好多時都係從Twitter 得知香港即時情況。

最近多咗好多5毛，Twitter 戰線一定要守住，需要大家嘅幫手！

Task1 Task2都好重要，task2
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

tui

香港人爭氣

努力

大家推呀～

聯合國專家都出聲，我地無理由唔出聲

加油

support

推

推爆佢加retweet

繼續推

仲有，聯合國：

上熱門上熱門上熱門

我chaaaaaaa

英國政府拖到2047咪得，到時完約

十卜十卜

推 唔可以懶 我地日日辛苦幾分鐘算係乜

無錯

聯合國：港共應撤銷民主抗爭者控罪
港共：No.
聯合國：Ok...

係，無理由咁簡單都唔做。
唔試過點知唔得。

路係人行出黎

推 twitter戰線愈黎愈少人
要幫手retwitte

幫佢哋諗埋做咩
消極都無用

一齊推爆上熱門

記得推完再推
有用po推多啲

推呀

再推

集氣

push

Pushhh

再推你個再推

愈早做嘢愈好

Pushhhh

一齊跪拜

pishhh

一齊跪拜Twitter 戰友們

twitter真係有好多小粉紅
香港人加油好嗎

幫吓手好嗎

來吧來吧來吧來吧

繼續表示關注.....完

係呀 拉埋身邊啲人一齊上Twitter

Push

retweet 啦

又係咁， 得嘴砲， 仲要經奶共的un 講

今次有埋聯合國

小粉紅成日抹黑我哋

聯合國忽然出聲有d野

黑警打記者譯哂英文字幕 歡迎大家拎去用

推！！！！！

rt 完再番黎push

既然肯出聲我哋就推咗先

英國佬做啦, 唔好得把口講

期待果啲野

多你一個好多

推你推你推你

佢哋手腳係慢啲

真理

pin佢好唔好?

pushpush

先推再屌日落国

快啊！

一定要照拉攏英國人
有足夠民意支持議員大戰FCO
喺民主體制下FCO最終都要讓步

大家加油

來來去去都係得嗰幾個人 我已經認得曬啲人

擊鼓集人上推特

Support ar

都唔係既
多左新人推

我copy 落我條link 下面再pin Ok?

COME ON

SUPPORT

感謝

仲有啲未浦頭

tui, liked and commented

用盡力爭氣

雖然冇實際行動
但起碼都有關注同出聲

而家對佢地可能係清晨

無錯！唔可以放棄英國戰線。

twitter retweet係咪有次數限制
上次瀨過野唔敢不停噤

大家一齊努力

今天也要尾行

有野發生等於香港繼續曝光

好!!! 我要黑警死全家
我有呢個整合版 岩用拎去 隨便修改 最緊要黑警人有事
Youtube

Twitter

瘋狂retweet 推

等陣返屋企大大力推

都要關注咗先做到嘢嘅

響一定時間內唔好禁得太密
不過其實只要有互動
即係人like/retweet你啲reply
咁twitter唔會咁易當你robot
我而家喪rt 都無事

早咗出現喎

推！！！！！！

尾隨平靜巴

推左先至慢慢睇

推啊

留名一陣整

勁

Pushh

等你哦！

pish

推呀～

慢慢睇繼續推

聯合國News Release 原文

Hong Kong urged not to silence peaceful protest with criminal charges

GENEVA (13 May 2020) – UN human rights experts* today urged Hong Kong Special Administrative Region authorities to immediately drop the criminal prosecution of 15 pro-democracy activists who participated in peaceful protests in the city last year.

“Nobody should be subjected to administrative or criminal sanctions for taking part in a peaceful protest, even if the regime governing protests requires an authorisation,” the experts said.

Protests were initially sparked in 2019 as a reaction to proposed legislation, which would have allowed the extradition of criminal suspects to mainland China. Those peaceful assemblies developed into protests calling for more democratic participation in public affairs. During the height of the protests, nearly 2 million people took part in peaceful marches.

However, as the standoff between the protesters and the government continued, more and more violent clashes between the police and some individuals were recorded. The UN experts had already expressed their concern in this regard in a press release in September 2019.

The 15 pro-democracy activists were arrested in April and have been charged with various counts of assisting in the organisation of ‘unauthorised’ assemblies or participation in them. Some have also been charged with announcing ‘unauthorised’ marches. Their trial is due to start on 18 May. These charges were brought under the Public Order Ordinance, which establishes an authorisation process for assemblies, contrary to international human rights standards.

“The charges were filed at a time when protests are restricted for COVID-19 prevention. The persons charged are all leading figures in the pro-democracy movement. We fear the chilling effect these arrests aim to have on peaceful protests in Hong Kong,” the experts said.

The UN experts said the authorities are obligated not to criminalise peaceful protesters or prosecute organisers for the acts of violence committed by individual participants. Only individual acts of violence may be subject to prosecution.

Furthermore, authorities should review the Public Order Ordinance in line with international human rights standards. The experts have also noted a pattern of criminalization of peaceful protesters over the past months including when peaceful protests took place in compliance with existing public health regulations.

The UN experts are following the cases closely and are in a dialogue with the relevant authorities.

ENDS

* The experts: Mr. Clement Nyaletsossi Voule, Special Rapporteur on the right to peaceful assembly and association, Mr. David Kaye, Special Rapporteur on the promotion and protection of the right to freedom of opinion and expression; Ms. Mary Lawlor, Special Rapporteur on the situation of human rights defenders

先推後tw

今日好眼訓，昏迷前推一推

突然好爆

PUSH, 全人twitter !

想睇紫青巴振夫鋼

Twitter 國際戰線，日日都要人

做得好

全家推

yeah, 繼續爆呀～

都叫有啲好消息

冚世界一齊推呀～

至少香港仲係國際舞台上

繼續推呀～

無人理先係壞消息

㩒錯不推文 再推

retweet

和理非打國際戰線真係好屈啲左膠入唔到

英國雖然sunset
但條戰線唔可以放棄

希望D gay countries 收皮

WOW 第一次睇

唔好浪費 要盡情燒光環

You are so right~~~~

罰你推十次

係，每條線都震努力

rt

扌隹

like

我都係

依D叫唔叫黑暗文宣

係

公然放閃 閃到我手機一片白

Tui arrrrr

推！！！

聯合國：

Twitter

記得入bot
仲有好多tweet 放唔晒

岩岩做完

Sd埋比朋友做
記得入埋bot task 1 ,2都有好多

好

推到大家食完飯睇到

>好多人覺得英國係廢國係日落帝國

唔係好多人, 係只限連登仔. 有事就會叫佢哋履行承諾, 冇事就叫佢哋日落帝國.

Luka de Pulford
居英手足

仲未放工

努力推

香港本身半自治的地方，
依家咩都講到係中共授權

中共收皮啦

係，佢同ben都好關心香港人。

攞去整囉

熱門#2！

繼續熱

推到1001

香港根本唔屬於共匪

咁推到大家返晒屋企

RETWEET Finished...

但亦要幫BNO平權班97前無申請到班巴打絲打再能申請保障佢地

昏迷前推一推

香港人爭氣 推

pussh

done and push

歐洲議會議員又出文，推呀～

Gogogo

I do this everyday

推到你昏迷之前

太好喇

Tui

Share 比多啲人一齊推
仲有唔好唔記得入bot呀

both done

英國係咪睇住美國有行動
先開始做下野

Pushhhhh

推 繼續Twitter

pp

聯合國只係講和平示威

至少肯做嘢

唔覺英國會出手

講完咪繼續ZZZzzzz

日日都推

當初個個都話美國唔會理

對日落奶共帝國唔抱其望

唔好未試就話唔得無用 我哋無乜選擇

Pish

都係嗰句，唔通叫你打人咩

同當年二戰英法叫德國唔好再搞事啦 一樣

一齊玩twitter

日日上Twitter

大家一齊推爆佢

時時都上Twitter

推到大家上Twitter

聯合國唔驚得罪中共咩

唔使幫佢哋諗埋
佢哋敢出聲我哋咪照推

推呀推
retweeted

Pushh
Twitter Bot 仲有好多

推呀

點解twitter 咁少人！！！！

一日入Twitter bot 推三次

un 食左春藥？

係囉
咁簡單零風險

可能係
佢哋敢出聲我哋咪照推

每朝一醒就上Twitter

推1/10

啲人成日話無用， 簽名又唔簽，twitter 又唔用

DONE

推左
大家接力！

係，英國又無用 澳洲又無用 聯合國又無用
講到好似咩都唔做最有用咁

你做咩不推文

禁幾個制幫下手！！！！

推2/10

每一個為香港發聲既TWITTER POST都係代表緊香港人. 請大家出TWEET前保持禮貌同[[對題]], 當然我地要多謝外國政要同議員幫香港發聲, 但最最最重要的是令更多[[外國人]] 了解香港發生什麼事, 始終 [[[外國人]]]先係 外國政要或議員要拉攏同投佢一票的利益關係! 越多[[外國人]]支持香港同杯葛中共, 人地議員先可以[[光明正大]] D-I-U狗中共同港共及制裁.

記得保持隊形同禮貌
光復香港，時代革命

推推推，twitter要人

PUSH 呢排任務非常多
但絕對係好事

up

多謝你既勤力唔容許我既懶惰 一齊努力 Twitter 戰友

零風險
唔問有冇用啦

係！即係國際仲睇緊香港

推！

一齊努力

唔好再無用無用喇
咩都唔做就真係無用喇

推~~

係 唔做過點知有冇用
上Twitter 又唔係難事
連銀髮族都學上

非常同意

所有野都要做

啲人覺得簽左名就唔會遊行咁

要人呀

推上熱門

呢啲嘢又無風險
諗唔到點解唔做
只係花少少時間
做完一樣可以照街上抗爭

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

以下為msn 新聞

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。

不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。

Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。

平權法案目前已順利首讀通過，將於7月10日進行二讀審議。

即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

樓主下次置頂加埋呢個

虐

熱到1001

Ok
我整合下放埋你呢個落去

推3/10

對 無衝突

清所言甚是

無錯 日日幾轉

又唔係要二揀一

做做下變左半夜

半夜做做下又日出

推4/10

成日都係不知不覺原來已經好夜

推推推

朝早返工推一次
晏就食飯推一次
收工搭車推一次
臨瞓之前推一次
一日四次

佢有佢哋講 條柒婆堅決扮聽唔到睇唔到扮唔知

凡事無絕對既

加上我手腳慢+語癌
更夜

希望在明天

睇睇下會唔知時間過

你點知今日唔會落雨架？

已經Retweet

比比

LM AND PUSH

唔知㗎 希望再明天呀嘛

生命滿希望

Twitter bot 入面又多咗好多喇
推埋佢哋啦

721831101111

前路由我創

取消支英聯合聲明

共匪無資格擁有香港

bno平權，其他人冇份

幫推

推推推推推

pushhhhhh

推5/10

pushhhhh

打完paper玩twitter

pushhh

英國算吧啦，一啲都唔敢屌中國

侵侵話手上大把料之後就咁

訓係度tweet 都可以推支那上斷頭台唔通唔做

推6/10

俾心機

推7/10

推8/10

香港獨立，浴火重生

推9/10

推10/10

真係喎

要大家一齊上Twitter 努力啲講述香港嘅事比佢哋知
再講下中共坐大會點危害世界

係呀 24小時更新

10/10了

721

推11/10

找數真漢子

831

押韻喎清

再推多幾下

Retweet and like

Bot 又多咗好多
入去推下啦

希望佢地唔好剩係出聲
做下野啦
打咀炮好難贏到土共

要佢哋知道中共唔止危害香港仲會危害世界

Twitter 戰線唔好放棄

自推

頂一頂先

推到佢哋有實際行動

㩒慣左
推返！

CHING

要好似CHING咁禁一次不推文就推番十次

乖

推一推先
靜左落黎添

唔好畀佢停

【警暴聽證會！】邀請公眾人士出席聽日沙田區議會特別大會

还反个国籍泥先讲野

我想用娛樂推廣twitter
希望大家幫下手推

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

今日下午已經見到你啦CHING

無條件將香港交還返俾英國...

真係好想

無錯
無得獨立至少比返英國
共匪死開

記得訓之前入Twitter bot 推下

但要點樣逼UK一定要做野?
除咗搵唔同證據, 係咁簽野?

我覺得除咗放多啲證據比佢哋睇方便佢哋做嘢之外
就係要佢哋知道中共唔止危害香港仲會危害世界
損害埋佢哋利益 共匪野心好大食寒香港會食埋佢哋
平時又偷佢哋技術又滲透佢哋學校個啲
不過我哋真係要比啲耐性

竟然連啞咗嘅UN都出聲

所以要大力推了

華為都簽得,即證明係傻HI嚟. 被呃上床並唔係中國咸濕,而係英國自身就係淫賤.
中英聯合聲明呢D契都被作廢,有咩理由仲要信華為5G份契先?
中國病毒可以整死你幾萬,有咩理由仲要信華為5G就唔係靠害先?
對方誠信都破咗產,有乜鳩約好簽?

多謝幫推，但冇人理我

其實for打國際線黎講，有無人諗過將獨立調查武漢肺炎擺上去做口號同訴求之一？ 講真到時佢一定打得仲勁，因為會中正中共死穴，但講真攪到今時今日咁樣我覺得都唔大分別，反正佢都係癲左咁打

但對於爭取國際支持黎講，睇住你地支持民主自由咁虛無縹緲嘅嘢俾人打，同爭取獨立調查武漢肺炎俾人打，邊樣會感動到佢地多d呢？ 睇住自己國家俾個仆街病毒害到咁，而家有班人為左爭取真相公義俾人打到頭破血流，會唔會因此動容？

同時當各個國家施壓要中國調查而香港人為左佢地俾人不停打壓，又會唔會係一個可以加快搏得國際社會關注同情嘅一個契機？再FF咁講，會唔會可以到時令國際社會將香港問題同調查武漢肺炎嘅要求捆綁式處理？

街頭抗爭嘅代價實在太大，每個手足被捕被打都好心痛，之所以我地更加要好好利用呢d畫面去做宣傳，務求令外國盡力幫我地發聲

為左和應聯合國 大家6月就要開始長期做野

依家陸續國家都開始話要中共負責任特別係美國。
相信香港會係其中一個打擊中共嘅主要武器。
所以我哋可以講下香港問題其實係世界問題，中共會危害埋其他國家。
靠大家一齊上Twitter 宣揚。

Boris Johnson死過番生希望佢會清醒啲

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

直接訂完唔信佢哋唔食

亦可！
但同佢講左先可以令佢唔訂藍！

1萬都無呀陰功

推爆

唔理英國同歐盟幫唔幫手, 大家謹記, 香港嘅命運係掌握係我地手入面, 如果我地唔盡力靠自己, 其他人係唔會幫我地

無錯 我哋自己都唔努力人哋更加唔會幫

BNO平權機會達70%

陶傑認為，BNO平權計劃有7成機會成功，視乎港人有否鍥而不捨的爭取；關鍵是行政長官林鄭月娥是否「成全」，但相信會像「成全」蔡英文高票贏得台灣大選一樣，再次成功爭取BNO的平權。 他認為BNO平權的「要點」，是要讓國際社會見到香港警察所展現的行為，否則英國就不會同意BNO平權。他指出，英國在「脫歐」後面臨多項難題，BNO平權反而對英國有利。
對英方也有好處

他指出英國經歷「脫歐」後，勞動人口、資金會經歷一段不穩定的時期，而剛過去的大選中保守黨獲得大勝將可以令平權的阻力變少。他認為保守黨其實在盤算應該如何給予港人居英權，有一種說法是會給1983年前出生的港人英國居留權，因為該批港人有一定年齡，擁有足夠的資產或專業技術在英國維生，甚至可以補充勞動力。

無能錯！tweet 同petition 都唔使錢怕什麼！

仲要零風險
無理由咁都唔做埋

Twitter bot 更新咗好多

UN Special Rapporteur Freedom of Association

Together with my colleagues @MaryLawlorhrds @davidakaye
we called in a statement today #HongKong SAR authorities to not use criminal charges to silence peaceful protesters

將佢地全部定性為暴徒就OK了
UN到時又唔知又睇唔到 阿叻上身

#315
有巴打回覆咗你呢個問題

大家努力呀

done

換咗一半有多

入埋bot拎更新呀

眨吓眼又唔同晒

推推推推

又係不推文

Petition 7千都唔夠
Even 已經係第4次簽，但有得簽點解咁簽

咁錯制對唔住大佬

因為佢哋覺得唔係個個有BNO
利申：已簽

要推多幾下補數

你話點就點

唔係要佢打
但WHO上級機構係UN
所以一定係吹
咪同WHO一樣扮中立
但對中共既暴政就唔知睇唔到
錄音機咁款
預左

Push push

推個靚推

WELL DONE
但記得要做埋task1 2
啲手足好痴線咁又update左

真係好顛

仲追得好貼 已經換咗講今晚發生嘅事

檢查咗唔係不推文

各路手足做野啦

好似沉底了

咁我繼續推 人手置頂

CHING 幫手推～

訓前再推多幾下先

CHING
不再讓你孤單～～～～

見到你個名，想提你記得吹頭

一推再推

推三推四

接唔到

支持

其實我都諗唔到

一齊推啊

訓前一推

幫你唱安眠曲
推推推推推推

別人大概 都睡去
只得你跟我 推下去

留連夜市 將滅燈裡
等璀璨燈火 隱進廢墟

沒人願說:「我想歸去」
我看你跟我 都心虛

明明共你 天生一對
無緣共對 也算是創舉

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

同路跟一跟

訓唔著 再推多推

你昏迷完喇

唔好得個講字啦 做啦

瞓啦CHING 你都推左成晚啦

係喎 佢應該係岩岩醒 hahaaha

Ｐ

Tho

多口問句E17AA其實邊區

好難，基本全部都係膠嚟

叫聯合國收皮啦，同WHO冇分別

九成九英國人都知有義務啦
但班友就係唔想收留佢口中所謂Chinese
退歐其中一個原因就係多歐洲移民爭飯食
個國會最多咪搵幾多友出聲拎下道德高地
完全唔expect日落國會做到啲乜野

英國人見錢開眼二頭蛇全世界都知
連個首相平死都可以繼續含華為
就係為咗錢，完全得啖笑
好喇，assume日落國良心發現比BC
BNO平權你驚死支共恐嚇日落國
我就唔信日落國好似澳洲咁有guts
到時咪又係淆底取消
點會平權
題外話，歐洲佬（除咗北歐果堆）叫做硬少少
其他完全信唔撚過

個個國家都廢材無用咁國際線應該點打 閣下有咩高見

呢班友都是得把口搶光環而已

London

你今日做左twitter任未

pushhhhhhhhh

可惜個政府係契弟

Push again

唉，可惜英政府係支那隻狗